(文宣)銅鑼灣無警察=和平集會 西環有警察=唔和平

有無人整蓮花圖？